# Le variable
***Une variable***
```
-est un emplacement de la mémoire de l’ordinateur
qui va servir à stocker des informations.
```
***Valeur d'asignation***
```
-affectation in english
L'assignation est une structure qui permet d'attribuer une valeur à une variable.
``` 
```
-les variable commence pas par des numbres
-le text doit etre atache
```
***let***
```
attribut let quand  on répète  
``` 
***const***
```
attribut const quand on utilise un fois 
```